勇武L既自白

我已經好攰 身心都係 胸口都唔舒服
和理非/支持我地既人你地 可唔可以答應我企出黎接棒 用你地自己既手段去政治抗爭呢個極權
連偎牆 文宣教育 罷工 不合作運動 點都好 唔好放棄
我好怕呢場運動無左勇武派燃燒生命就會散
我求下你地答應我
容許我休息一下

光復香港
時代革命

take care bro

多謝哂你！

尋日好多站出來主要戰線嘅唔少都係平時和開，因為上環唔夠人，而踏出第一步嘅人。

唔會散
但係希望勇武派可以留力
再燃燒都唔會加大把火
暫時留返比和理非接力啦

各位勇武義士好好休息

明白

巴打 休息是為了走更遠 辛苦哂

冇問題

我地會補位，巴打要好好休息

Same
不過可以休息，不要放棄

辛苦你喇 好好休息

無問題，辛苦晒休息吓啦巴打

光復香港 時代革命！

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

辛苦哂喇一定要好好休息！！
背後仲有我地一大班人支持住！
如果有唔舒服唔好死頂要睇醫生

文宣接力！！！！！！！！

我代唔到其他人講，不過我一定唔會放棄，我亦都相信好多香港人，好多手足會繼續努力。攰就休息下，長期作戰，抖足精神再作戰。辛苦了！

多謝晒你地為香港既附出
多謝

除了感謝唔知講咩好

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

真心Respect